## ¿Como contribuir?

Es real que esta estructura de Blog a diferencia de otros no es tan simple de editar ni tan fácil de redactar, sin embargo, se eligió esta tecnología con el fin de representar la libertad del escultismo. La contribución de los usuarios que deseen participar se realizara vía email con el fin de que el autor no tenga que preocuparse por mas nada que su publicación y nosotros hacemos el resto
